大家唔好改做六大訴求！

五大訴求缺一不可講左咁耐
大家都記到晒每一個
西方媒體同外人都大概記到晒每一個
我地唔應該係呢個時候加野
一嚟我地連加咩訴求都未清楚
咁西方媒體更加唔會搞得清楚
最重要係唔好比其他人覺得我地會得一想二
係其他訴求未達到前會改訴求/加訴求
咁樣只會降低我地口號既影響力同目標既清晰
顯得我地既訴求又求其又隨便 可以得閒就改下
我覺得如果真係改 應該由獨立委員會改做重組警隊
因為而家重組警隊一定有用過獨立委員會
係呢個獨裁既政府之下獨立委員會只會同監警會一樣冇用
咁樣改一定更加唔會混淆 更加表達我地既目標

：保持五大訴求 缺一不可
：由今日起改做六大訴求 缺一不可

P牌推！

幫手推！

P牌推唔郁

唔改都改咗
邊有得改來改去

P牌推唔郁！

真係改咗？我好唔建議喎 手勢已經好唔建議

幫手推！唔應該改！

由獨立委員會改做重組警隊
絕對支持

幫手推下 p牌推唔郁

之前就係十點鳩叫改九點
等好多人無所適從放棄左
今次又重施故技

推

升級訴求就得 唔駛加多個

up

係，宜家十點冇人叫

同意
五大訴求已經深入民心
再者如果今次突然話改就改

之後唔同又是但加？

咁樣成場運動會亂

五個就五個

唔需要加 有咩要再爭取
完左5大先再搞 君子啲

啱 求幫推

p牌推

放入獨立調查委員會個度

亂加落去會變左兒戲 唔係真訴求

5大訴求
解散警隊係命令! 唔執行同你死過!

勿變口號

要，過咗咁耐，點都要收番D息。

講講下就得架啦

推啊大家

乜你哋覺得同港共軍政府爭取訴求會有用？

係要爭取香港脫共 政府唔撚會回應架啦，就算回應都只會比假嘢我哋

我從來都唔相信港共軍政府，從來都唔信

全力推動香港脫共運動 新民主政體好快會建立 並且會有執政權力

唔好話五大訴求，五百大訴求都爭取到！！！

要有獨立調查
因為唔係只係剩查警暴, 仲有政權, 中共關係

所以必須係六大訴求

而且升級也可以吸引外國眼球

開埋實彈都唔俾改
到底開真槍係咪真係咁小事？
連我地自己都覺得係小事仲點叫外界重視

而且講左唔止幾次，獨立調查委員會查埋高官唔止狗，解散狗隊就直接了當，即係兩樣都要要

其實我發現咗一樣野
自從叫咗5大訴求 缺1不可
就無人再叫嗰5大訴求係乜

不如大家以後lead個陣叫完5大訴求就講返每項訴求

脫共自治 香港人話事

agree

唔改！

求幫推唔係分化 真心覺得唔應該改

not sure but help push

我都唔知正皮定負皮好

不過我有點想提出

呢個係陳浩天同另外兩個人講既 係上個禮拜中大既集會講

佢話中共可能其實比我地睇得更清楚

中共成日話我地搞港獨 而我地就反駁對方上鋼上線

但其實歷史上從未出現過一個獨裁政權下 令令射射有一個民主地區

所以其實要求真普選 對於中共黎講同獨立係無分別

佢話我地以民主之名搞獨立之實 其實可能一直無睇清既係我地

所以我覺得 繼續維持五大訴求則可 既可唔比位對方入 亦可以維持最大共識(五大訴求 缺一不可 已植入民心)

反正當中既真普選 同獨立無分別

而我係獨立派

係 之前班on9好撚記得

同意!!!!!

但係唔好令西方媒體覺得我地係對訴求任性隨便 同得一想二 所以暫時五大訴求唔應該改！

五大訴求 缺一不可
撤回修例
撤回612暴動定性
釋放義士
解散警隊
立即雙普選

從來都唔需要獨立調查，自己人查自己人會篤灰？

直接改做解散警隊，依然係五個

無錯

認同

將解散警隊同獨立調查夾埋當一個算啦

口號叫左咁耐唔好亂改，繼續五大就得

WHY NOT BOTH?
獨立調查+重組/解散

但係槍權一定要有
市民冇槍,黑警暴動或者武裝叛變,你吹佢漲?
天授槍權
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

其實幾乎係同一個訴求黎
唔加一樣得

FIVE DEMAND ，NOT ONE LESS

開個post就當改咗？

話轉就轉 大台咩

push

係 追究警隊相關訴求就係一條 無啦啦拆多條 分類不當.
文宣組已經外國入左外媒心 無啦啦又改 文宣組做多好多野 未必達到五大訴求 缺一不可個效果 咁深入外國人心.

五大訴求都夠
獨立調查委員會變成解散及制裁暴警

獨立調查委員會
解散警隊 刻不容緩！

支持繼續五大訴求
不過可以喺成立獨立調查委員會到附加埋重組警隊
P牌無得正皮

五大訴求

Agree

直接將獨立調查委員會改做重組警隊未好

其實比港共軍政府回應訴求嘅時間已經好足夠

機會已經比晒 事實證明政府唔撚會回應
就算回應都只會係流嘢嚟

香港特區政府已經淪為港共軍政府，軍人執政，制度已經完全瓦解

係時候開始推動脫共

升級訴求
聽落點都型過增加訴求啦

外國已經熟左口號 唔改好啲

解散警隊！刻不容緩！

五大訴求 缺一不可
突然中途加一個 即係冇口齒冇信用
同政府有咩分別 講完唔算數

岩

繼續推呢個

獨立調查係要將黑警繩之於法, 同重組警隊冇沖突, 我覺得獨立檢察制更加重要.

唔改

其實解散警隊呢個要求好合理 係訴求升級
一係改獨立委員會個條囉

如果識玩，只係唔答應真普選
令訴求變番雨傘時的「我要真普選」
場運動就會慢慢完結

不用改，5大都未有6咩九

同意，唔改!

唔改 已深入民心 改係玩死對外文宣手足. 擺多d精力係主線文宣最好.

同意
等大家清晰d個目標

認同不應改六大，擺明靠害，不嬲都包括警暴，加黎意思重覆左，壞事。

同十點嗌改做九點嗌有咩分別！
改改下就收皮架啦！

Agger

唔改
唔想有把柄俾人覺得得一想二
五大訴求
缺一不可

同意唔改

日日嗌冇人應

五大訴求
缺一不可

agger

升級做解散警隊 追究警暴

推！

保持五大訴求 缺一不可

升級訴求
唔係增加訴求

唔知大家有冇留意
其實我哋嘅訴求已經升級過一次㗎喇
就係由「林鄭下台」升級咗做「真普選」

5大訴求 缺一不可

啱吖

咪係 咪撚推佢post

同意堅持五大訴求 由獨立委員會 變做解散警隊

有無諗過真係咁順攤答應哂5大訴求
就會得一想二

所以呢場運動真係無人會諗到點收科

支持繼續5大，但其中一個因黑警武力升級，而隨之升級做重組警隊

Agger, 幫推

至少今日黃大仙個集會冇人提

其實升級訴求就可以
就好似將林鄭下台改做雙普選咁樣
照舊五大訴求

感覺我開個post鼓勵其他人打自己，然後自己打埋自己一份

由獨立委員會改做重組警隊

keep住叫五大

五大

好似沙田有

冇真普選比你十大訴求都冇用
保持五大就得

五大訴求 缺一不可

絕對比對家講成日改，更加唔會答應
如果真係屈服既話
有雙普選落實到就可以清算埋

五大

獨立調查 》重組警隊

推吾郁

push
咪俾人藉口話我哋得寸進尺

獨立委員會 -> 重組警隊

真心唔明點解要解散警隊
我地要做既野係直接入晒佢地罪，入完罪仲解散黎做乜

push
之前由林鄭落台變雙普六
依家獨立調查咪變重組警隊

我都覺得唔好加多個 真係會有得一想二嘅感覺
可以升級訴求

坐監啦 解散返去耕田？

係解散，唔係重組
解散一個都不能留，重組得換個話事人，有乜用?

同意 五大訴求

五個就五個啦

啱

根本就係雨傘2.0
歸根究底都係「我要真普選」
所以除非嗌番呢個口號
否則不用改

唔改都改左？幾撚時改左？

其實都係關黑警濫暴事 唔洗變成新訴求啦

調查黑警濫暴，解散警隊

Right
加左既話我都無意見

繼續五大訴求 將成立獨立調查委員會改為解散警隊！！！

獨立委員會改重組警隊
唔洗改6大

咁多罪犯解散左 如果有普選 呢幫人會變反民主人士.

五大訊求都未做到講咩六大 出本書呀不如😼

五大訴求深入民心
唔需要改做六大 可以將獨立委員會換成重組警隊就得

如果要加訴求建議加//廢除公安條例//

有美帝睇住嘅普選要乜都得啦

Push

改都唔好改 當加個口號

冇達成過共識
唔好話改左
可以5個訴求改內容
但唔好變6

轉

是咁的，十一港殤後我搵左個前大學教授傾計

我：教授，我個心好累呀，有個手足差d死，又有百幾個手足比狗拉左，仲告暴動罪

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

我：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

我：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

我：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

我：多謝教授，我同其他手足討論下

教授：真乖

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

其實，五大訴求都唔係最主要嘅目的。五大訴求只是口號。

就係講緊解散警隊好耐
但係好多人都會同獨立調查委員會撈亂咗
甚至都係撐緊獨立調查委員會
寫到明六大 訴求就擺明+多咗解散警隊呢條

五大訴求太深入民心喇!
一改就亂撚曬，好似10點鳩叫變9點，就無撚曬聲咁!

［訴求升級］不如設個最後通牒 最後唔答應五大訴求就由獨立調查變成解散警隊再重組

各位覺得小弟個建議可唔可行？

咁唔通我地訴求轉做一個：解散港共政府？我地都知港共問題多到五大訴求絕對唔夠 但我地唔應該比人感覺我地啲訴求求鳩其 想改就改 想加就加 咁樣對我地自己凝聚力同向外界宣傳都好不利

5大做好先

我改左四點塔利班記者會就行動
警謊講咩我就 shout out 咁反駁

五大就五大

認同升級

［核彈］你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊

大家幫手推

麻煩大家

成立獨立調查委員會就係要追究濫權濫暴 無須再開多條分支

推！未達成目標前唔好隨便改！

一個搞掂

打倒共產黨

沙田係有今日嗌都係嗌六大

同意
5大就5大，無咩特別要改

有左普選就可以重組啦，仲使咩求人，stick with 5 demands

點解唔將撤回改返做解散警隊呢？

六大訴求

缺一不可

送中改成蒙面法

宜家一定係六大訴求，係咪有狗驚死，想帶風向

最重要真普選

On9 改乜春，黑狗死開啦

解散警隊，刻不容緩！

五大訴求會好d，訴求可以升級。唔好confuse外國人，佢地會覺得我地好隨便

P 牌覺得 唔應該改。

pish

G持

冇雙普選你20個訴求都冇人認真幫你搞啦，改黎曬氣，而且果個新訴求為啖氣多過實際制裁

其實五大訴求已經變為象徵
答問題時拎五大訴求黎答係得體啲
我地真正要既野係自治
雙普選已經包埋
所以唔洗改

咁樣遲早變到十大訴求

可以點搞

推 解散及重組狗隊

岩呀！！一路叫開 5 demands not one less
如果呢個時候轉，真係會好confusing

其實真係唔應該叫訴求，政府權力係人民賦予，應該改啲比較對等嘅terms，例如五大前提/五大條件，否則唔會停止示威

1. 撤回暴動定性
2. 獨立調查委員會
3. 釋放義士
4. 解散立法會，落實雙普選
5. 解散警隊
6. ???

五大訴求啊屌你

唔改好過改，俾外界印象越來越多訴求唔好

其實五大訴求已經有追究警暴
解散都可以係追究既方式
我覺得唔需要拆第六個

邊個又要改呢樣嗰樣
有邊次改係有好結果 弱撚智

邊撚到有六隻手指呀

改乜鳩
到最後其實都係得一個訴求
最核心嗰個
大家明

推
支持
下下加上去，越來越難達成
俾你加到100個又點樣啫
理性少少啦

求幫推 P牌仔推唔郁呀!

五大訴求要維持，成立獨立調查委員會目的就係要解散警隊，唔駛重複，只需加入去

頭先大埔已經有人改叫六大同舉六手指

推,尤其同意樓主講嘅改訴求會令唔清楚詳情嘅人聯想到我地得一想二,貪得無厭,又容易擾亂成個運動。其實五大訴求如果達成到其實已經夠,有真雙普選嘅話乜都水到渠成

我無話改wo

根本就升級版

添馬公園嗰四隻大字！

唔好改，好似十點鳩嗌咁，你改一改就冇人做

要改就改由獨立調查，變成解散警隊，有人問再講以其他紀律部隊代替

千祈唔好亂改
以史為鑑

推當任何事未定，都唔好改住！聽完六大訴求真係講唔出

保持五大訴求
雖則而家民意無咩可能逆轉，不過俾話柄對家始終唔好，而且國際線全世界都幫緊我地解釋5 demands，唔好要佢地難做

啱 但係解散警隊有啲唔實際 我覺得「重組」會好啲

獨調後重組做新訴求

暫時都唔應該加訴求

五大啦

推依個

支持繼續五大訴求！✋🏻

將調查委員會改做新訴求！解散警隊！

我地係用三個月時間係全世界建立✋🏻呢個手勢

如果六訴求既話，有調查委員會都冇意義。A.解散警隊 同 B.成立獨立調查委員會係有矛盾，有A既話仲使乜要B？淨係得B冇A既話又到喉唔到肺。

所以將五大訴求既內容升級即可，數量毋須升級！

咪就係囉

同意

同意，唔好亂加

因時制宜
當日警暴問題無咁嚴重

訴求可以升級 由林鄭落台-->政制改革雙著選
只要論述承接到就得 但就唔支持改六大訴求

五大訴求係美國國會已經用作參考，你改人地都末必跟倒你.......

其實可以係將五大訴求入面個追究濫權黑警升上去
就好似當初林鄭下台升做真普選

pushhhhhh

缺一不可

pushhh

今日沙田係咁嗌六大訴求

同意 無必要改囗
改口反而容易糢糊焦點

我諗啲人反對係指唔好額外加一條變6條訴求
而係將成立獨立調查委員會呢項升級做解散及追究警隊

啱呀
文宣無得 day back，唔釨亂改

推
同意 尤其真普選冇人叫過

Push.

升級就好 唔好增加

要有堅持，唔好亂加
字眼可以修飾，例如612非暴動，已改成整個運動非暴動

同意~
五大訴求 缺一不可

推 維持5大訴求

要糾正

同一招咪撚中第2次

呢個要推

清算警隊定係救手足重要呀啲手足係監入里等緊大家救嫁
係咪要condom班勇武呀,咁加法咁改法,
幾時先到主菜雙普選同撤控罪呀
五大訴求 缺一不可
不加不減,有咩係個獨立調查委員會度搞,
調查點樣解散重組警隊得唔得呀

同意！

維持5大訴求

其實五大訴求入面已經由成立獨立調查委員會潛移默化咗做追究警隊濫權
我自己覺得就唔好改
彈出又彈入
人地咪覺得我地想點就點
而且會搞到資訊好亂！！

獨立委員會改清算重組警隊咪得

啱,朝令夕改永遠都係死

同意 第6個訴求好似太離地

認同從一而終

同意改做重組警隊，如果佢成立獨立調查委員會肯定唔會獨立得去邊

你爭取到制度改革(雙普選)
呢個先至係問題核心

支持五大訴求

對準政權唔該
維持5大訴求

認同，由獨立調查升級到解散絕對可行

爭取到有雙普選六大七大八大都有啦，今次加一個下次加一個，加下又一個加下又一個，望落係貪得無厭

Posh

推，咪六大。會犯黃背心的錯

改獨立委員會做重組警隊
避免有人問解散之後邊個做🤷🏿‍♀️

唔好改呀
五大訴求已經入咗腦
改嚟改去無必要

五大訴求缺一不可

P牌認同 集中叫5大訴求 改咪仲亂！ 成立獨立調查委員會都會想查狗
可以叫解散警隊 刻不容緩做口號

#fivedemandsnotoneless

支持

大家幫手推啊

改嚟改去容易俾人感覺大家目標唔清晰一致

暫時維持五大訴求，尤其集中要求雙普選
有雙普選就容易達成其他訴求

五大訴求，收貨

唔好貪爽改黎改去

支持五大

得 但點解要Quote我個推唔郁

Up

五個就五個啦 改乜姐
就好似做開1 0點鳩叫
一改9點
叫都無乜人叫 散能哂 要重新定番10點叫

幫手推

大力推

五大訴求改成唯一訴求
中共滅亡

賣樓都有時辰到封盤加價啦

唔覆委員會啦
啲會假既

推呢個

on9
林鄭搞咁多野
過咗4個月
仲得5大訴求?

支持6大訴求

而家先來話改果d一係弱智，一係就鬼

有聽到, 好快畀人騎劫番

5大訴求係最後 6大會比人入 只會追求更多 好彩政府一早冇妥協

唔好改

push this

明知呢場運動外國傳媒係關鍵就咪得一想二啦
外國人睇到又唔明你地想點
盞變笑話失敗收場

唔係好多人知改左，唔改有唔改嘅好處，樓主已經講左，改左文宣咩都要改曬，而且連大家都唔知改左啲咩，會好混亂

利伸：唔知改左

點錯左,想覆五樓

D

照keep五大訴求，到時民選左新政府之後可以由市民決定重新制訂死刑懲處黑警。

無錯，唔駛調查啦，直接解散啦

V

邊撚個係我每一個P牌仔推唔郁既留言比負皮
真係推唔撚到吖嘛仆街

照舊五個
但舊嘅訴求升級

5大訴求變解散狗隊

改左啦，今日沙田都嗌六大訴求

非常唔建議改
你自己試吓去follow印尼示威 你數唔數得曬人地所有訴求？
一定係靠佢地學生提七大訴求係最有代表性

依個真係on9，無人叫

堅持五大訴求 推

五就五

堅持五大訴求 升級獨立調查為重組警隊

上次9叫又係10點改9點
最後冇人叫
點解又要重複犯錯

同意唔改

而且，五個都未得就妄想六個

未玩啦

支持繼續叫五大訴求，正如之前十點叫改做九點叫，一改就拗用你嗰個定我嗰個，五大好地地唔好郁。

點解要就媒體? 係媒體要黎報我地既動向呀

C

究竟第六訴求係咩...

成立獨立調查委員會，研究重組警隊

真心一步一步黎

將獨立調查，改成解散警隊
依然都係5大訴求
可行嗎？

邊個話要改六大訴求架,鬼嚟架?
可唔可以唸下好似廣告咁,所有人都入晒腦,然後你去改?
五大訴求都未爭取到,學人走去改六大? 改個個唔係鬼邊個係?
唔係鬼既話自己去檢討一下,係既話,唔好去太子,好猛鬼呀!
無左良心好易中邪架,唔好話我唔提醒!

重點: 我唔想指摘任何真心想幫這運動既人,如果講那位唔係鬼,那我先說一聲唔好意思. 但如果真心為件事好既人,你想有六大,七大或無限大既訴求,請先堅持五大訴求爭取到,先再提出.....只要有真普選,所有合理為市民好的訴求,我相信都會實現,但必需要先搞掂五大訴求先! 一步一步來好嗎?

修改句子咪得
又有人想咁樣搞散你，比人話貪得無厭
一陣買唔到樓又加，唔派錢又加

可唔可以改番真心覺得唔應該隨便改

但其實重組警隊同獨立調查係兩樣唔同野黎

推 叫慣叫熟突然叫香港二百幾萬人改好難

666

唔好改！

推呀推推推

講真其餘四個都未搞店就加多個訴求 咁樣其實令外媒好混淆

推本身嗰五個都未搞得掂晒就唔好亂加亂改啦

推 五大好啲

改黎改去做無謂，定係啲有心人諗住當示威者傻仔咁耍

推呢個！！！！！

成立左獨立委員會
就離解散警隊不遠

咪係囉屌
改乜撚
要改就改大佢
乜柒都唔要
淨係要香港獨立

改風向

好多街坊支持者唔係人人上網
用左三個月令大家有共識識叫五大

突然改六大等於砍角重練無分別

望少一日咁撚快係現場叫人改6大
咩人黎咁別有用心
同之前改9點鳩叫班友一樣
自己出文宣私自改周圍傳

唔改，改左比外媒嘅印象會變差，好似得一想二永世都唔會完咁。
但其實只要搞掂五大，有普選，之後要乜訴求都好易話為

真係唔建議
講真有左真普選，已經無撚敵
慢慢秋後都得

唔好郁黎郁去住啦. 5大先啦
唔係比人覺得貪得無厭. 香港人, 外國人跟唔倒.
同談判度都好重要. 突然轉左話無人支持6大仲慘

推 繼續5個

唔撚好改

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

無改到 係五大訴求 缺一不可

繼續五大訴求 但係內容上就要有啲修訂

推
咁搞法實比人覺得我哋嘅訴求list遲早變水蛇春咁長

pushah

所以咪撚改

無錯 調查+解散

個人黎講都唔建議
唔知內情嘅人只會覺得示威者訴求越嚟越多
不過民意要改我都會支持

屌你老母,
話加既又係你,
話改既又係你,
邊叉個派黎既打手?
5大訴求正式升級成6大訴求

推五大

邊到改咗？你負責改？你勇武大佬定邊撚個

港共政權直到今日都無真正釋出善意同讓步，（撤回唔計，根本林奠佢自己都講the bill is dead同撤回無分別），如果港共有釋出善意/讓步我哋先加就叫得一想二，得寸進尺，但依家黑警開實彈射示威者重唔升級？

所以如果以「人哋會以為我哋得寸進尺」，而唔改為六大訴求完全無說服力，其他論點可以討論下

繼續五大訴求

啱 5大訴求都預佢唔會一次過通過
成功爭取咗5個先啦

P牌仔手動正評

首都爭奪戰緊 沙田柚唔準出矛招

啱 根本無大台
無人有資格做代表

獨立調查先至反映到root cause同之後既建議，
Eg. 因為政治制度未能發映民意，建議加快政改達到雙普選
因為警隊未有有效獨立組織監測，建議重組警隊架構及將監警會獨立發展
單單重組警隊反而係限制左自己

重點推五大訴求嘅背後原則
光復香港嘅人權、民主、自由、公義
比朝令夕改又多咗個訴求好聽

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

照舊獨立調查委員會,係個調查內容度搞就得,物鳩都唔使改
獨立調查委員會,調查警察罪責,解散及重組警隊又得,直接解散分派權力俾其他紀律部隊都得,務求清算警隊滿意未?

反而「撤回612暴動定性」，其實應該改為撒回所有暴動定性。

其實del咗撤回 加解散警隊咪6大囉

正解

香港自治

又玩十點鳩叫改時間改散個核心

認真推

對方濫暴升級我地嘅訴求升級都好合理

咁將獨立調查改重組警隊加追究法律責任?

覺得要升級內容咪係原本句子修改一下
咁樣5大變6大，跟手有人話改7大呢？

其實如果實行到啲訴求
調查完都預咗重組/解散架啦
唔需要加多樣相同性質嘅野落去

，

其實我個post係標題黨，請pull

P牌推

唔改 一改左就一定比對家話爭取既野愈嚟愈過份
一早講左五個就五個
而家連d普通街坊都識叫
改左既話佢地邊跟得切
五大訴求 缺一不可

同埋政府唔回應 只會沒完沒了咁加落去

第六訴求其實係制裁名單裡面嘅POPO部份變成白名單制,咁就已經達成,唔使你提出就已經達成.
若係有金融制裁,同伊朗一樣,咁就超額完成添啦.

繼續保持五大訴求

可以
btw 撤not撒

少少啦 666揮下揮下咁 遠睇又唔清楚 但最重要都係人地會點睇你咁轉訴求 即使係唔合時唔夠都唔應該隨便轉

幫推

認撚住你呀,搞到咁煩,改條毛呀,
報仇重要過啲手足,改來改去,
幾時先到撤銷控罪呀,真雙普選呀,
啲勇武係監倉度等緊你去救嫁,
你係度諗點搞班魔警?
勇武係condom?
點玩班魔警重要啲呀?

唔需要，只需要將原本五大訴求中嘅「成立獨立調查委員會」升級為「立即重組警隊」即可

你話改左就改左

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

101

聽日全世界以正視聽
繼續嗌返五大訴求，缺一不可
絕對唔可以被人搞散搞到咁混淆

Tui

升級訴求

成立獨立調查委員會仲係太懶中立、太懶無罪假定
過住就算有委員會其實暗地裏都係政府自己人
乜春都查唔撚到

對家不嬲用主觀用詞去形容客觀事情
當警察公然濫權濫暴、警黑勾結已成事實，何不放低政治潔癖
應該係「追究警暴、解散警隊」

個人覺得叫"肅清警隊"比起"重組警隊"更加正義有力

雙普選到10000大訴求都得
5大就5大
咪撚中計

想講好耐

同改九點鐘鳩嗌一樣
一改就打散曬
五大就五大
反而內容有得傾
正如一開始係林鄭下台變真雙普選

唔係潔癖
係立場清晰
本來呢5個訴求入面包含既野已經好清楚 同埋事實上係要求做到入面既野先算係達成左

改六大訴求先會有行動升級嘅立場同效果

係
我覺得放入去果個度 加多4個字解散警隊就得

五就五啦 屌

五個都唔記得晒啦喎

完咗五大訴求先加啲人就真係覺得你得一想二，得寸進尺

依家港共政府無讓過步，試諗下以下兩個情景

情景一：升級做六大訴求，你全部應承咗我哋就唔出黎，之後佢全部應承，咁我哋真係唔出，咁樣叫先小人 後君子

情景二：唔升級五大訴求，如果港共答應五大訴求，如你重加唔加？唔加，咁重爭取啲咩？加，咁佢咪話你得寸進尺，更大條道理唔應承後加個條，話「答應你呢條，你之後又會提出另一條，所以一定唔答應」，其次佢唔答應，咁你重出唔出黎？如果出，五大訴求先前已經答應，一定有啲人收貨，一定少咗人出黎。

一鼓作氣再而衰三而竭，呢個亦係點解五大訴求 缺一不可嘅原因。

至於其他因爲宣傳上，口號上嘅原因繼續五大訴求我無咩意見

五大訴求！

又袋住先？

唔係袋住先 係爭取左五大訴求先 唔好加野住 我地今次絕對唔會袋住先 會堅持到底

岩 5大訴求已經入晒屋

佢依家有話考慮過答應五大訴求咩？
人哋都有話諗緊我哋突然中途加就話
依家人哋完全無諗過，約都未草擬過你就當簽咗

支持解散警隊代替獨立委員會

叫番五啦 要比人覺得我地意志好堅定 唔係成日改來改去 可考慮將有關警嗰啲combine做一個

又一城有人嗌
不過無人跟

其實有真雙普選的話，你估popo走得甩咩
五大就五大，根本六七八九都唔使加
陣間燈柱有一大、黨鐵又一大，加下加下又散曬
其實成日都有人講唔好成日spin去警暴
Popo永遠係最大勝利球迷
人民當家作主嘅時候，追究又得、變節又得

之前政府都係咁講，落實咗831框架嘅普選先，之後可以再改

Kepp it

咪撚改

改你老母咩，上個月又係有一批人話要改成六大訴求。好老實呀，其實五大訴求都有少少outdate啦，之前中共話咗點都唔撚俾，班lag機和理非冷氣軍師都仲未識醒。

依家實彈都開埋仲係唔講中共違反中英聯合聲明，仲係講加訴求，政府理撚得你加幾多個咩，你班人以為加完政府就會驚呀？好撚柒呀，你地班撚屌冷氣軍師係咪進化得咁慢呀

我除定褲俾你地屌，即管屌啦

五大訴求已經深入民心，國際亦好清楚香港人五大訴求，突然改六大訴求會顯得我地隨意更改或增加訴求。

1.徹底撤回修例
2.收回暴動定性
3.撤銷對今為所有反送中抗爭者控訴
4.成立獨立調查委員會［並重整警隊or解散警隊］
5.以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

不如係成立獨立調查委員會後面加5粒字，會唔會好少少。

如果唔滿意就唔好屌我 我只係講下感受

Duo

啱
我地又冇大台啲嘢話改就改會好亂

Dui!!!!

Tui!!!

應該升級其中一個

推
五大訴求，缺一不可！

agger!!!

基本上解散同重組都係一樣，因為解散後必然重組，重組必先解散

但係解散有少少偏激 用重組會易入口同易明啲 話解散一定會少好多人受

五大訴求, 缺一不可!

支持！推！

不嬲嗰項訴求係叫「追究警察濫暴」，係唔知邊個曲解做「成立獨立調查委員會」

「追究警察濫暴」有唔同方法，唔使講到咁死

tuiiiiiiiiiiiiiiiiii

唔好加

請大家睇返7.1 《香港人抗爭宣言》，勿忘初心：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

改乜鳩
重組警隊, 成立獨立調查委員會
合埋攪撚掂啦
無獨立調查尼世都唔使清算D狗 唔通等佢自己查自己?

最重要係雙普選

同意keep Five demands
吾好改six
真係冇咩意義
因為本身嗰5個有4個都未爭取到🤦‍♂️

由得佢啦，呢D有人認同就會有人做有人跟。

7/21嗰時夠唔知邊個無啦啦叫光復香港時代革命啦，之後咪係通街跟住叫叫到連我老母都叫囉。

同意 p牌推唔郁

拉

又五又六 會令人混亂 集中返五大訴求

五大訴求，缺一不可

對家想幫我地改

啱，六嘅手势好怪，而且唔好成日改。

改成重組警隊，keep住五大訴求

改做六大，突顯警察濫權
五大up左太耐，焦點唔對

唔洗改，升級五大訴求就得。一改就亂，同十點鳩叫比人改左做九點一樣

唔同意改做六大

保持五大

推 五大訴求 缺一不可

Help push

朝令夕改
一時又話決一不可
一時又話改內容

咪撚理啲六大撚 根本就係鬼
想好似拗9點定10點咁搞散句口號 然後動你軍心

唔通而家叫香港 聽日叫香港城 後日叫香港國就贏咩
連真正嘅5大都未爭取到 俾你改做10大就著數啲咩屌

乜柒都唔改呀 一隻字都唔改呀 屌哂你地

五大訴求 缺一不可

最緊要雙普選

p牌認同，推

同意 但頭先沙田嗰個都叫六大

咪撚On9
幾時有改過

殘體狗屌你老母

沙田柚醒水啦

唔再要雙普選，要香港獨立

其實都唔會實現到第6訴求

實現到而家呢5樣嘅話其實離第6距離都唔遠
大家擺喺心記住就得

可以唔改六大訴求

但改其中一項要改做 解散/重組警隊！

因為獨立調查委員會係呢個打橫行的港共政府統治下=無用

改條撚 五大都未得 仲加

唔叫袋住先，五大訴求之後仲有好多野，今日六大訴求，後日七大訴求只會搞到混亂
五大訴求成功以後做野方便好多

支持唔改！搞掂本身d嘢先la

應該話五大訴求之一係「追究警方濫用暴力」，成立獨立調查委員會只係具體追究黑狗嘅方法之一
唔好將方法(獨立調查委員會)同目標(追究警方)搞亂
某程度來講，解散現有警隊都係為左追究警方濫用暴力
所以要統一口號：
以任何可行方案追究警察暴行，包括成立獨立調查委員會及解散現有警隊

唔改，推一推

係。做到五大，自然黑警都有辦法解決到。唔好隨時增加，形象問題

唔改，將重組／解散警隊訴求併入獨立調查

獨立調查委員會唔單止查黑警 仲包黨鐵？ 好似委員會cover得廣好多

呢個真 冇乜人叫我要真普選

必須正視問題

諗緊同一樣野，點解仲咁多人要五大六大訴求

唔好變口號

推返上黎
繼續嗌五大訴求, 缺一不可
唔好比有心人又搞散

從一而終 五大訴求 缺一不可 六大訴求 又比人話轉黎轉去

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

再推

好老實講，五大訴求本身已經係不合時宜
入面有4點基本上係針對612，就講第一點撤回，615之後其實都已經係正名之爭

我仲好記得真雙普選係由71後加落去
所以71之前基本上真係一路都係用3點頂住，而真係得成立法獨立調查委員會係比較理性
亦係明明好易就做到都專登唔做，所以可以搞到咁耐你哋真係要多謝林奠

真雙普選呢點其實我覺得係由615打後已經要轉講
而且份量亦唔係其餘4點可以比，因為真係有真雙普，基本上即係代表另外嗰啲要求都可以做到
冇真正民選議會/政權，係可以連所謂獨立調查都係做樣/假
所以襯佢想用呢招之前，就要快啲令人focus返最終問題係政制問題，唔係警暴問題
已經有唔少廢老認為明明撤回咗做乜仲要搞事
如果有所謂獨立調查，仲抗爭嘅人實會變咗小數派

不增加訴求，只升級訴求

好似中共玩釋法一樣

p plate can't bump

唔支持 就咁解散咪益左佢
~~~~~~~~~~~~~~~~
個人強烈認為應該要保持五大訴求
第一，正如上面所講，唔想比人話得一想二
第二，我覺得解散警隊係一種處分，應該等獨立委員會查完先做。而同時，我極擔憂解散警隊之後會將所有事不了了之，更甚者，我怕解散之後，重組警隊又揾翻同一班人，掩人耳目。所以，我認為應該要先爭取普選，以確保政府係會認真處分警隊，然後再要求民選政府強力處分警隊（包括但不限於解散警隊）!

解散完一樣可以清算

無錯 但民意一定散 甚至可以順手銷毀記錄 等你無得查佢追究佢
何況我根本唔信呢個政府

could not agree more

贊成，推

我係想話因為做既野其實一樣所以點叫都得

全中

推啊

將軍澳再次發起「快閃」集會
毀壞多間美心店鋪、優品360

【即時】(21:33) 昨日多區發起集會，抗議警察在10月1日荃灣以真槍射傷中五男學生曾志健。繼昨日後，再有網民於多區發起集會，並進行「快閃」行動。

過百名市民於晚上在將軍澳Popcorn商場，近將軍澳站C出口位置聚集。市民不時唱起《願榮光歸香港》，又舉起手機閃光燈，並高呼「六大訴求 缺一不可」、「解散警隊 刻不容緩」的口號。

期後市民塗鴉及毀壞商場內多間美心集團店鋪，包括元氣壽司、東海堂、Starbucks等，以及優品360，不時高呼「我要食福建零食」、「黑心」等口號。部分店鋪當時仍然營業，有食客在內，需立刻停業並疏散顧客。

最後，市民在將軍澳廣場完成「快閃」後，聞訊大量警力增援後，便隨即四散離去。

#獨媒報導

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

訴求一 反惡法

每日一堆

五大訴求無問題

撤回惡法（變左緊急法）
收回暴動定性
釋放政治犯
徹查警暴解散警隊
真雙普選

缺一不可

推聽到好多人都改口叫六大訴求

五大訴求啊屌

獨立委員會改做重組警隊

五大訴求缺一不

推啊，五大啊勿失焦

今日睇直播既時候，聽到遊行隊伍嗌六大訴求，小弟覺得唔太妥當，認爲應該繼續嗌返「五大訴求，缺一不可」
不完美，但可接受，真係要改善

721 811 831 10.1 新屋嶺

屌 我係ig見到有人傳緊七大訴求
佢係咪on99咖？

推
堅持五大訴求 缺一不可

重新再推返上嚟，利申：仲未搵到第六大係乜

其實有雙普選就自然可以解散警隊
大家唔駛擔心

咪再嗌咩六大
無人會再應你機㗎

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

一加訴求，唔理你係唔係合理，都會有人話你貪得無厭

呢個真
唔好再叫六大訴求

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

痴線啱啱聽新聞已經報埋出嚟有人叫六大

鬼先想攪散個口號

咩人嚟，係現場鳩叫六大

Five Demands

光復香港, 時代革命.
五大訴求, 缺一不可.

任何人想加 d 野落去或者改. 就係好簡單想運動失焦.
其他訴求係五大搞掂之後再算, 有真普選自然可以撥亂反正.

5大啦～有雙普選～就會出現第6

推呀!快入黎睇

其實實行到真雙普選就乜都有機會返轉頭

屌，唔好亂改得唔得呀，真係

推 唔好叫六大啦。。五大呀

重組政府及警隊

撤回緊急法決定

其他照舊

行過商場一時叫5大訴求一時又叫6大訴求，想點？ 快d正視返5大訴求丫！

推呀，邊撚個講六大，我屌你咩

推
五大訴求！！！

五大訴求缺一不可
另加口號
解散警隊 刻不容緩

撤惡法：已經包晒送中、送西、蒙面、蒙眼、緊急、好急法。

真普選：已經包左重組政府、解散警隊、乜撚都炒Q晒喇

仲有
獨立調查、冇暴動、釋放抗爭者

依然係
五大訴求 缺一不可

勸喻完畢

我個P牌係咪2047先甩得呀屌

警告你咪再亂嗌六大

次次都發夢但係都唔知六大係加咗乜
講咗3個月5大根本唔應該臨時改

Agger
用返啲入左民心嘅

繼續五大訴求
香港人 反抗

5大訴求，缺一不可

整場運動都應該嗌五大

嗌六大連共識都未有
有人話緊急法 有人話解散警隊

推到隊形重整為止

同意 推

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

拜託大家唔好變六大!
唔好俾其他人覺得我地得一想二，永遠都滿足唔到
呢兩日都聽到好多人嗌六大....

同意!
五大訴求 缺一不可

維持五大訴求

繼續推

唔係撤回禁蒙面法咩？

其實真係好迷惘
叫五大又有人屌話係六大
但係第六項訴求係咩都未有共識
利申：支持五大

就係咁樣目的達成
搞到人無所適從
開始搞唔清楚到底五大定六大
六大係咩呢，會唔會有七大八大呢

推多次

推,今日喺條橋見到有塗鴉寫埋出嚟

再次警告你同你，咪再旨意搞散五大訴求

推 唔好改

推 !!! 同你個名差唔多

嘩唔講唔知
本身寫得咁虛有唔少走棧位解讀，無啦啦畀啲「有心人」改到咁實
同將普選嗰項改做林鄭下台咁似嘅

推, 係現場一定會搶返聲嗌五大

推咗五大訴求先

另類連儂牆 家家戶戶都知道

五大呀屌你地

啱啱睇直播 尖沙咀又有人嗌六大

有人係現場特登咁叫六大

有班撚樣覺得自己要改下口號，做下啲野咁樣顯得自己叻啲，再過下軍師癮！10點個活動咪呢班仆街搞散！

幫手推！現場好多人自己叫六大！

推！apm依家全部都嗌六大訴求

5大

日日都推多次

今日全部喺到叫六大訴求

推 今日有一班嗌六

不嬲都唔贊成, 但愈來愈多人嗌, cls

啱啱又有人嗌六大

我呼籲大家，如果覺得應該嗌返五大嘅話
聽到有人嗌六大嘅時候，可唔可以大聲講返句「五大先啱呀」

五

我都係咁想逗正返都仲有人叫六大

推推推

咁要整張文宣話比街坊知點解唔可以係6大
因為沙田都仲好多人叫緊6大
而又有人叫5大

一開始想改六大嘅係某啲有心改風氣

推俾班人睇

推 我覺得真係有必要

獨立調查同埋解散警隊都要
調查係要黑警還返佢哋嘅罪債
重組警隊就當然 保護返香港市民

五大訴求可以唔變 但係嗌口號加埋解散警隊刻不容緩 咁樣既可以保留五大訴求 又可以要黑警還債

我都想問做乜改
邊度帶起改六大架
唔好話我知又係馬鞍山成立臨時政府宣言果班

外國都叫緊五大 改乜嘢六大呀 擾亂咗

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

星期六又聽到有人咁叫 唯有推多次
612 721 811 831 10.1 新屋嶺

推！一陣18區見！

支持呀
唔好再改喇唔該
係五大訴求呀

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

睇清楚，上面有人貼咗71嘅五大訴求根本就唔係成立獨立調查委員會，原本嗰點係已經可以解讀成解散警都得
根本一路就有「有心人」帶緊風，想用最低成本解決件事

支持唔改！
5大已經推出全球

Pish

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

下次應該要試下叫

馬上落實真雙普選，刻不容緩
五大訴求，缺一不可

五大訴求呀!

尋晚只係聽到5大, Five demands

咪撚亂改，改改吓就七大八大十八，幾廿個訴求失晒焦

唔改都得但一定要upgrade
局勢更嚴峻訴求一定要加強

呢排大家好多拗叫推一推

又要再推